泥涌石灘真係幾靚

喺烏溪沙行過去
行咗大約30-45分鐘
兩點幾去到個天本身好灰好多雲
點知坐多三個字個景越嚟越靚

平時週末好多人會去放風爭
今日就好少人

有咩咁靚

藍天白雲大海加埋一齊已經覺得幾靚
Btw期待你新遊記

過兩日新假期又會出post，多謝樓主

唔洗多謝住先

點去有無教學